正式宣布 trade war 完了！中國贏了！

[url]Trump Asks Cabinet to Draft Possible Trade Deal With China

侵侵跪了

大市gogogo

入黎慶祝

中國放棄咗咩？

割地賠款正式開始

個侵廢到死，咁快臣服於習總，心淡

Our apologies.
We're unable to find the
page you're looking for.
404. Page Not Found

愛侵力:
唔傾=侵郁中國，侵贏
講和=中國讓步，侵又贏

all in
否則冇錢賺

咪係，不得不承認習總真係未輸過，每步棋都落得好有心機

如果真係迫到雜總開放市場比美國佬
侵帝真係千古一帝

不廢吹灰之力，談笑間中國又贏了

Trump Asks Cabinet to Draft Possible Trade Deal With China

[url]Trump Asks Cabinet to Draft Possible Trade Deal With China

中国贏左喇

One person said a sticking point in any potential deal is intellectual property theft, where the Trump administration has sought to take a hard line.

Draft only

兩條友夾埋谷起個市
明明乜實際野都未deal

邊度有講中國贏

半年前美支都簽左聲明話唔會搞貿易戰
轉個頭就

想快刀斬亂麻 見面既時候叫雜總簽左佢 唔簽就再打柒你

Possible deal
最後發現冇得賺，deal唔落，會點呢？

所有中國貨品都落關稅都係一個DEAL 黎

睇埋中期後先

Trump又贏咗

最後deal唔到
侵侵惱羞成怒

又撚狗

見支共候泡沫未爆 咪比啲希望你 再拖你一頭半候月

404. Page Not Found

無實際達成共識協定/贏國失信->黨媒話美國跪低->黨媒又話侵侵出爾反爾
無限LOOP

bloomberg 人地2020要選啊

過左個中期選舉先講la 呢d

Draft唔係起草者咩
中國覺得太辣唔受個deal咁點？

過左中期選舉同彭斯慢慢傾。

其實乜都未傾好
只係雙方利用消息各取所需

侵侵咁快跪低

支那想像中快跪低 冇撚用

樓豬唔撚識貼link

過左中期選舉再睇下

cctvb:「有分析指出中國於這場貿易戰大勝美國,成為最大贏家。美國成為最大輸家」

想知佢地傾電話係用咩語言

等到7號就知真假啦

strong hold

幾經交涉後，美國最終屈服，中國成為最大贏家

中國又贏

樓市gogogo 騰訊升穿300

慘敗

Trump 投降了

5毛憤青 另一個極端咪係 連登噴精囉

南京條約 ？

屌見證祖國嘅強大哭左

無所謂啦, 反正簽左都唔會做, 中國呢次真係贏晒

成功締造和諧世界，平息紛爭
中國又贏

信中國 一定出事

中國或成最大贏家.jpg

“I don’t buy the story for a second,” said Michael Every, head of Asia financial markets research at Rabobank in Hong Kong. “This seems a perfect way to ensure equities rally into election day, put Xi into a box in terms of what is expected of him and then have someone to blame when the deal then falls through.”

等睇連登仔大跌眼鏡，以為美國真係想抗衡中國/幫香港

簽左先講啦

空想支爆

美國一定要加監察條約，而支那一定唔肯
到時又係簽唔到

習習一個電話搞掂

西班牙文

其實點解咁多人睇d唔睇d? 美國依幾日不停都向中國出招, 好似制裁大陸晶片廠, 又拉咗幾個偷機密嘅大陸人, 點解冇人將幾件事一齊睇嘅? 當然我都唔係100% sure trump係唔係繼續玩大陸, 不過從上面幾件事一齊分析會得出trump似係想保DOW向上所以先有依類傾掂數消息出, 如果trump真係跪低咗就好難解釋點解美國會繼續出招制裁晶片廠同拉大陸人偷機密囉!

侵狗可恥

最後一個逃生口

係擺明睇d唔睇d
中方/親中派太餓利好消息

draft叫赢？

404 not found埋 等睇Bloomberg出黎道歉

Draft d trem支那唔受，又開打？ 再loop?

Trump 向中國低頭了

侵根本就係一個連遮都要人幫佢收嘅土豪
任何人唔聽話, 佢會不顧一切咁玩死你
但只要肯奶返佢鞋底, 侵放過人又有乜所謂
收伏對手從來比玩死對手有成就感

你哋諗下, 有個女上司對你好衰,
你想玩到佢跳樓死, 然後又嚟一個惡上司...
定係日日口爆佢, 要佢奶屎眼正?

無人會幫香港, 自救吧

硬係覺得好似上次咁 又話和好 點知打得仲重

其實Pence宣言之後大方向都定左
不過唔少人都唔願意相信

link都唔識貼

五毛集體打飛機

廣場協議2.0

香港人仲停留係一d美好既空想

按道理係咁，唔使急，仲有幾日就中期選舉，一個月就G20

人仔要爆升

中美大戰,終於勝利了!
大家,興奮嗎?

忍左咁撚耐終於有個位可以出下聲

成地都係

單deal傾好啦睇過

屌，識唔識post link 架

仆街之前美國佬就玩原油

而家就玩股市，唔怪得話習總係佢best friend ，兩條蛋樣狼狽為奸

習雜比美國佬中出200連發換停戰，名符其實辛苦錢

唔通清帝國簽南京同北京條約，同列強deal又係清帝國贏？

China won 蛋了

Trump 個內閣對貿易hard lines 其實好明顯，尤其是對中國市場化要求好清楚，之前美中所謂傾好咗個貿易協議入面中國係無同意美國市場化要求，告吹其實係必然，除非中共同意咗開放美資減少國企同政府干預，人民幣市場化時間表，再告吹加税係必然

中共等美國中期選舉後trump收皮（佢地認為）
而家一定乜都應承住先

成班5毛下晝配合蝈家隊造市，開衡Turbo互含鳩吹侵侵跪雜種，扮聾詐盲唔知放低電話冇耐即告蝈企偷晶片單野！！！

拖過中期選舉先
過撚左就鎚鎚打心口， 等睇支那口交部發爛咋

啲屈毛、腥講人黐線架

Tariffs 去對付中國係兩黨共識嚟，要撤分而比加難

扮404呀嘛，樓主低B仔所為

有聽開光明頂，同聽左彭斯屌支那40分鐘。
明眼人一睇就知美國要求既公平貿易， 支那就算簽左都係陽奉陰違
共狗不嬲冇口齒， 以侵侵咁了解同咁反共， 中美冇可能傾得埋。 支那唔真跪，一定有派食屎

就算你唔係五毛都係藍絲/廢老/垃圾啦

中国個底線就係唔開放市場
佢地只要認真咁傾就會玩完 所以唔傾還好 一傾就GG

會升到正式傾之前，大家趁虛位反彈到回本就好走了

最後逃生門

拖到大選Trump都係冇事，失業率跌又加人工
仲有民主黨再唔停D Fake News 抹黑 好快滅黨

同意， 支那一定唔會開放市場。 仲要迫你技術轉移。
同日本friend? 笑大人個口

又或者真係開放，都要換你芯片技術， 拎晒d 技術就一腳伸開人地。

侵侵呢d 商人睇得好清共狗， 唔會上當。 早幾個月，支那扮傾拖時間，都比侵侵即收佢皮

依家中共比人睇穿哂，美國人力保自己一定支持對抗中國

所以為大選就更加唔會放過中國

只要傾唔成， 支那下年會開始撲水
支那而家養住唔知幾多億廢老，個個月出退休金。 果班廢老最撐共產黨， 平時就周圍去旅行，同埋打飛機厲害了我的蟈

總之意見同啲屈毛、連登仔唔啱嘅，一概冠上呢啲標籤
真懷疑牠們有無走上街頭，看看腥講如何邪惡？又要黐大陸（做雞），又要話可連接英美（攞貞節牌坊）

不願面對, 唯有不斷fake news

習總打個電話：聽日過一萬億比你
侵侵：咁收埋個一萬億再打你

係，支持香港陸沉

撲緊啦
所以先要填海

俾上面班假膠搞到好亂
有冇人可以解釋下?

d 樓市gogogo 業主仲撐緊架， 唔好嚇佢地啦

維穩

應該咁講, 之前呀侵俾幾條港喱玩殘, 所謂fool me once, shame on you; fool me twice, shame on me
呢次仲重蹈覆轍想再瀨多次
雜種一登基就俾呀侵搞串個party, 好應該用洗頭鐵的果幾條港喱返上去拍片道歉, 賠身家, 打靶再send畀侵侵睇下有冇彎轉

其實借消息反彈好正常，好老實剩係計貿易戰，3xxxx到24xxx咩都反映晒，無咩特發事件，年尾都係呢d位反覆下，下年再發功

"聽日醒1000點俾你，就俾我乞返D面同時間好嘛？？？？

2萬點穿硬， 2019睇18000點

今次阿根廷玩撚完中國

應該6號前放晒D股票 然後hold cash

中國已成最大贏家😱

我都唸住係咁.6號前入牛喇

中國或成最大贏家

CUT晒D退休金先喇

你個孫出世，民主黨都未滅啦。
民主黨APPROVAL 長期50%以上，大把人受落。
就算左傾又都係咁點

中國會輸架咩
低b

北韓又係咁，之後又最後武士

咁就好睇

呢D野跪5跪低都要做 晶片美國核心產業 中國未有能力 不可能容許技術流出

中國接受美國投降，美國正式改名中國美利堅特別行政區

中期選舉

中国已成最大贏家

習總係地球有史以來最偉大既領袖!

Pence 個speech已經遲左

心水清既人由班農個speech出時就睇到哂個大方向

一手硬一手軟，梅花間竹點會停，侵d撚狗方法世人皆知

Trump生意佬
呢家中期選舉
一定有著數先傾
無著數仲傾乜

北韓揸完手, 夜晚打返場友誼波

侵侵停左韓戰,將自己寫入歷史
金仔就左右逢緣, 同南泡友好
星加坡奠定國際和事佬地位, 會議中心
大家都開開心心拎到自己想要既野
之後就冇左件事, 美國冇停制裁,北韓都冇棄核

撚上天再下地獄

其實仲有個問題大家唔知有冇諗過, 就係trump發動貿易戰如果係想響大選當政績點解唔早少少同大陸deal好, 咁唔係仲有肋選情咩, 依家trump話會響大選之後先deal, 時間上真係有d唔三唔四, 大家覺得呢?

選前同大陸deal咗 = 既定事實
受貿易戰影響嘅商人肯定投比第二邊
驚佢嚟多獲貿易戰

結論=陷於被動

選完deal = 選舉籌碼/承諾
Trump上台後可以反面
亦可以履行承諾 政客係咁

因為唔知佢講真講假
但以架好似有個draft喺度
又好似想傾咁
咁你班受貿易戰影響嘅人肯定大部分投trump
想佢早日打完

結論=主動權喺trump手上面

支那會遵守承諾咩

你以為侵好似你支那習咁傻仔咩
佢做得美國總統肯定有後著撚緊你咋

由年頭到上個月Dow NASDAQ升到歷史高位就緊係唔使deal ，而家個市係中期前自由落體，咪要好消息去個做好中期個勢，同埋要做人deal 都要啲細搭好路先，由上月尾趕到而家打到電話已經好快

你要反串唔該可唔可以高質啲

侵d身邊人描述佢人格
講野唔含蓄，明明確確但有時令人捉摸不定

成日話炒車

過幾日咪知邊個先真‧炒車
deal佢motherfucker

唔似咩 佢地真係咁樣嫁wo

美股跌-> turmp中期怕gg-> 放風 搵習大大-> 升返 -> 中期贏-> 當我冇講過

侵侵

其實美國都講到明,唔要你再空口講白話,咩時間表呀,續步開放呀
要同你玩每季度review
根本支那就唔可能跪俾你睇

樓市唔跌啦屌你老母？

WASHINGTON (Reuters) - A senior Trump administration official on Friday dismissed as untrue a media report that U.S. President Donald Trump was readying a possible trade deal with China, a CNBC reporter said in a post on Twitter.

侵侵:屌 我好想幫你架習習 奈何內閣唔肯放過你

其實乜都冇講

時間表呢招03年入世貿就玩9 美國佬十幾年啦，仲想用呢招

香港普選又咪時間表玩左你十幾年

一日未正式簽都唔好跟車太貼
轉個頭可能侵侵又話對美國唔公平， 搣爛佢 重頭嚟過

世界杯決賽中國無輸過

喂唔撚係咪
香港第一跳都未有就收皮

There is a long way to go,” on negotiations, the unnamed official told CNBC’s Eamon Javers, according to his tweet.